芭堤雅 - 住airbnb BOOK LOCAL TOUR 接送問題

間BNB 係HARDROCK 附近.. 我BOOK LOCAL TOUR D 接送寫HARDROCK HOTEL 有冇問題架? HOTEL D 人會唔會趕我走..哈哈

(我會係 HARDROCK 門口等)

點解你唔直接比你bnb個地址

個啲local tour 白牌車其實唔會理你邊到上車

但係你比hardrock 佢，佢揾唔到你就會去counter 揾人揾你

仲有你join local tour係邊到john?

local 旅行社多數比上網個價mark up 50 -100 %

好撚on9

咪KKDAY KLOOK果D囉..

咁我要問個房東拎地址至得

順便問埋

呢張上網卡..有冇伏?

我用KLOOK隻happy tourist幾好
收得好＋有3Gb data